有冇絲打試過被男仔話條件太好配你唔起而一直單身

我係做老師既，家住普通私樓
由FG開始做做左三年，今年25平時番工已經好少男仔approach
更加唔洗講有耐性肯互相了解而又覺得岩傾既人
最近兩個月前經朋友識到有個男仔同我差唔多大，都係做普通租務OFFICE 個類
大家一路都幾岩傾，佢講野都幾搞笑，覺得佢係幾了解我
而且佢唔似其他男仔，佢會肯聽我講野，了解我日常生活
咁我對佢不嬲都有好感，覺得可以發展落去
跟住有一日，突然佢好似故意冷淡左，我問佢咩事
佢話覺得同我好夾，對我好有好感，但係覺得自己條件比唔上我（佢屋企係租唐樓，但我唔介意），覺得好難一齊走落去，寧願依加未開始就中斷聯絡
同日我問番我既大學同學（都係做老師），原來佢地都遇到過一樣問題，我唔夠膽講自己條件好唔好，但只係想問下，男仔覺得自己條件比唔上女方會卻步係咪真？

會

其實男人想叻個自己另一半好正常

相對地，正常女人都希望自己另一半比自己好

會自卑 怕連累你好正常

我有興趣, hihi 你好

但冷淡前果次約會，有冇講/做左啲咩？

如果個男仔一早知道你大概嘅條件，又突然咁樣，我諗只係藉口。。。

成世抬唔起頭做人
不過我聽人講 自己無咩所謂

無呀...都係普通出下街食下飯咁

始終唔係人人都唔介意
即是你哋依家喺埋一齊
可能都係因為雙方嘅背景唔同
導致到不同眼界同價值觀
第時都可能會因為同一問題分手

一個人無自信就咁架啦
一齊咗都會唔開心，唔係因為外在條件，而係性格問題

都會架
起碼證明佢認真

一時三刻或者無問題
係去到以後相處
好多問題都係會浮出黎
佢知自己接受唔到
係好成熟既表現

畀我就即刻9衝食軟飯

其實係會
尤其你做老師三皮幾四皮嘢

做老師其實好忙...好多野要跟
又要應付個d濕鳩家長
內心成日都好空虛想有人錫

木門對木門，竹門對竹門

老師叫條件好咩contract 仔年年搵工又要俾學校捽數又唔穩定，打份文員起碼唔洗驚俾人炒先

利申：教蓄

好多現代專業女性都遇到同一問題，收入高但工作忙冇時間識人拍拖，一時寂寞空虛好想搵人陪，成日分唔清究竟係鐘意人定淨係想搵個人陪自己，所以好易俾人呃感情呃錢，絲打要小心戴眼識人先好

好多謝你呀，終於覺得有個人好似明我講緊咩....
其實我只係想搵個人結婚到老互相守候姐...都好似好難咁

現代專業男性會唔會遇到

現代專業男性反而唔難識人，大把女仔送上門，但係專業女性能力高，好多男性自卑怕高攀唔起多數會卻步，所以建議都係搵返差唔多水平嘅另一半會好啲

我調翻轉，有條友長期八業都夠膽向我埋手

想食軟飯？屌佢，我都想食呀！

少錢過你嘅男人

敢追你又話人食軟飯
唔敢追你又話人自卑

好難做啫

其實條件有差距係無問題 如果雙方都唔介意
但如果介意咁就好麻煩 因為條件既差距好多時候係長期問題 唔係咁易收窄距離

起底負評上一頁

除非你perm咗，咁以上我講嘅就全部作廢

perm唔perm到好靠運，perm到固然係bonus，唔得都冇辦法，既然都冇得控制，大家都係睇人工，perm 唔到都係照每年升point，每個月搵三四皮，max去到六七皮，講真出面私人市場又冇咁高人工，又可以隨時裁員，教育呢行待遇已經算唔錯

係咁架喎
條件好，自然覺得自己值得更好
何必浪費自己時間去追你

同埋條件好唔好唔係真係太關收入事
如果個男仔本身高大靚仔有口才有個人興趣，本身又拍過n次拖，根本唔洗自卑怕襯唔起個搵4皮嘅老師

人係咁嫁啦

真係會心諗：哪來的自信

我aa 制絕對無問題，但食多兩次飯之後發現佢連俾自己果份都勉強

唉

阿妹28歲 你今年25歲
勁

一定係食貴野啦咁

其實男人連自己飯錢都比唔起 點養另一半

真
如果唔想冇咗佢 你要畀無限大嘅信心佢
等佢肯定你係真係好鍾意佢

Pm同你差不多有無興趣認識

孤獨終老

講緊溝女唔係要你餐餐食半島，我都岩坐茶記
咁但係基本陪玩陪食就必須啦，一星期係街到食兩三餐飯，各俾各都唔掂，唉

女人搵另一半最少都要搵中產 有錢真係會小好多煩惱 平時放假都可以帶你周圍去 冇錢既男人就會放假成日留係屋企冇野做 同佢拍拖悶都悶死

你咁答好假膠feel
有冇咁dry 啊，25歲咁後生

同我認識下

唔好講中唔中產啦

配合翻po主既情況，一年寒暑二假，去十幾日旅行，一次洗三、四萬係小事

佢男友唔好講錢，淨係假都已經唔掂啦

陪得你去一個十日既旅行，佢一年既假都無曬

跟本唔止收入唔夾咁簡單

無錯 俾佢去到結婚 到時婚後小朋友洗費一定樓主負責 到時又會開始心理平衡 點解當初唔揀個有錢d
身邊大把例子
即使平時盡量你俾一次 佢俾一次 咁負責家庭雜費
但一去到有小朋友 男方由於收入唔高 又會想有自己洗費 而女方又想俾更好既教育小朋友 到時就會係女方洗好多係小朋友身上 跟住開始怪責男方唔肯為家庭負責
利申：係咁既家庭長大 不服來辯

好多時候，把口話唔會比較，心入邊你知我知啦
同埋會有自卑心作祟

有些愛未開始已經結束

假膠

True 仲要對方一開始都講明

你試下，第日一定講親人工，就算你係呻自己教得咁辛苦，多一倍人工都受得起。佢心入面都一定會懷疑你係咪影射佢

講親錢佢一定靜曬

樓主唔介意可以TG傾
hugo1991

Pm me

會啦。。。。我識女仔都會考慮呢個問題

是撚但啦 你成日扮女人 係人都冷淡啦

土瓜灣教書

咪話文員仔啦 就算係其他專業人士
隨時都冇教畜咁好待遇

Tg me: Hugo 1991

係男人都想威

想識樓主

我個情況有少少唔同，我哋照一齊咗，因為我可以包容佢覺得自己有嘅不足，但係一齊咗一個月開始，佢就會定期問我「要唔要分手？」，其實我好憎佢咁問我，因為我覺得既然我都揀咗同你一齊，點解你仲要成日都想推開我

去到今日，我哋大概一齊咗年半，但係中間呢十幾個月我都不停俾佢問要唔要分手，佢同我解釋過，問我係因為想我定期諗真啲仲愛唔愛佢，想唔想一齊，雖然我知道佢嘅出發點，但係每個月俾佢問一兩次，慢慢我自己都俾佢推開咗，覺得心淡，雖然我冇好明顯直接咁表達出嚟，我都仲有繼續努力維持段感情，想睇下仲可唔可以變翻以前一開始個陣咁鍾意

我哋呢年半以來都不停鬧交，好多時都係我揾翻佢，因為佢好在意「做錯就要道歉」，所以我講過無數咁多次對唔住，本來自尊心好強嘅我都慢慢放低咗面子，想成為佢嘅100% match女朋友，但係當我發現我係佢嘅100% match女朋友之後，佢未係我嘅100% 男朋友，我就會覺得失落，然後失望，但係我始終好愛佢，所以我不停同自己講，佢總有一日會為我而改變成我嘅100% 男朋友嘅，但係未等到呢日，琴晚佢再一次同我講「其實我今日諗咗好耐仲一唔一齊」，經歷咗咁多次之後，我都覺得攰啦，不過我冇即刻話唔一齊，因為佢講呢一句嘅前一晚，我哋仲好sweet咁一齊搭巴士，佢送我翻屋企，當晚嘅我天真地以為我哋又可以好似以前咁甜蜜，點知原來暴風雨前夕真係可以咁平靜，我哋最後都分咗手

因為你block哂我所有嘢，我又唔想再麻煩到我嘅朋友，所以我想係到打哂所有想講但係冇機會講嘅嘢，知道你覺得我係lihkg到講我哋嘅嘢唔太尊重你，但係呢個係我僅餘嘅渠道可以令你見到呢篇野

好多謝你放手，知道你係好愛我先至放得開，你話過我之後就唔會再有女朋友，但係我知道你一定會揾到個適合你而可以做自己嘅人，多謝你教識我好多野，嚟緊新年唔會上你屋企拜年，但係都祝你同你屋企人新年快樂，身體健康

多謝大家睇哂呢到，唔好意思好長氣

男人老狗 自己努力啲搵返3、4皮囉

男仔真係鍾意唔會咁 何況經fd介紹 咁佢都一早知咩情況

正常女人都會搵個條件比自己好既男人，對啲自卑啲既男人嚟講一齊咗都會好無安全感，成日會凝住比唔到啲咩好嘢你/其他追求者比自己好太多之類

不過其實你都唔介意咁不如清清楚楚同人講一次la，你倒追佢都得㗎

好感ge野，容乜易有啊。

對方個樣正正常常，出多2次街，佢關心你2下，搞2個爛gag,msg一排就有架啦

但相近價值觀，互補性格，尤其金錢觀相似，就真係可遇不可求。

除非你係浪人，否則你都25歲，唔好咁易俾好感(荷爾蒙)太影響到你。

你都識講高大靚仔有口才有個人興趣，本身又拍過n次拖啦

以上是但中兩個都唔易

男人自信不嬲得3樣 錢，外形，性能力
是但一樣差過其他男人/ 自己女朋友都唔好受

如果又冇錢又冇樣又性無能咁點算

條件指乜

或者唔認真
食完 差唔多骹腳

除非揀個無自尊心

咁你仲上嚟問
鍾意咪追人lo
你唔介意就得啦

好想填補你！！！！！pm pm!!

會 會發覺窮真係限制左視野
自己以為好貴既野原來人地覺得好cheap

你話過我之後就唔會再有女朋友

失業就唔好咁多幻想

冇用
通常唔介意嘅男人對女人嚟講都係冇乜吸引力

老實講啊
女人鐘意既時候就緊係咩都唔介意啦
但一過咗熱戀期就會開始面對現實
覺得大家冇將來

難得條仔咁識諗肯忍痛早啲甩手
你唔好浪費佢既決心啦